住康城係垃圾

連康城都住唔起係垃撚圾

我啱啱喺repulse bay 買咗層樓冇錢買康城

住過貝沙灣就知垃圾
交通閪到又高密度，揸車又遠
日日望住個海唔知做乜鳩

連登真係好多康城haters
得2 類人
1 類買得起買左將軍澳其他區
1 類冇錢買係度一味唱淡

我覺得主要係買唔起嗰班
笑鳩人住垃圾堆安慰自己
但康城班人都無踩過佢地，無認叻
只係話之前靜好住，而家有mall方便咗

依兩年升太大，覺得自己錯失左機會又上唔到車，覺得個世界唔應該係咁架

百屌成材?

有打算租康城，但去完個mall 大部份舖頭都唔係日常會行，如果假日咁多期人逼埋一個mall都應該幾逼

同事住康城 日日屌話唔方便
個商場面積好似同大本營差不多
地鐵更唔使講 平日出街都覺得受歧視。希望有橋後會好d
但呎價咁抵就算啦

真，餐廳多

仲要藍嘅多

對唔住，我係垃圾

Message sent from France

有邊間住宅商場唔係？

黨鐵商場你覺得黃店會多？

是但啦，喺某啲人心目中，香港樓就係垃圾

屯門元朗天水圍，大西北，垃圾
上水粉嶺北區，垃圾
沙田多自由行，第一城屏風樓，垃圾
荃灣扮九龍，市中心多舊樓，海邊臭同爆屎渠，垃圾
美孚舊樓，垃圾
長沙灣深水埗，窮人區，多道友，垃圾
黃大仙又係窮人區，垃圾
觀塘塞車老人區，垃圾
將軍澳堆填區墳場，垃圾
九龍塘得又一城商場行，垃圾
九龍站成堆大陸人，垃圾
港島區，舊樓，交通唔方便，呎價唔抵，垃圾

唯一唔垃圾應該得太古城

貝沙灣

康城個商場d人比較高質，觀塘apm 將軍澳popcorn果d都好多廢老

所以住康城可以同公屋窮撚隔開都算優點

好似峻瀅果到起緊公屋

太古城都係垃圾
佢地會話移民好過

百勝角呀，唔係峻瀅

係好撚垃圾，將軍澳入面最廢既區

方便黎計差d係真
但就勝在自成一國

廢唔廢老都小事
隔開公屋事大
望下澳南 見到都覺得慘

不過果頭始終都係多大6人

就放長雙眼睇吓啲樓價點

70幾層得3架𨋢
用料唔係特別好
則又西
海景唔靚
成區咁密
得一個商場

但每層得4個單位喎